
\beginsong
\songname{Stánky}
\songautor{Nedvědi}
\verse
U [D]stánků [G]na levnou krásu,
[D]postávaj a [Gmi]smějou se času
s [D]cigaretou a s [A7]holkou, co nemá kam [D]jít.  { }
\endverse
\verse
Skleniček pár a pár tahů z trávy,
uteče den jak večerní zprávy,
neuměj žít a bouřej se a neposlouchaj. [D7] { }
\endverse
\refrain
Jen [G]zahlídli svět, maj [A7]na duši vrásky,
tak [D]málo je, [Gmi]málo je lásky,
[D]ztracená víra [A7]hrozny z vinic neposbí[D]rá.  { }
\endrefrain
\verse
U stánků na levnou krásu,
postávaj a ze slov a hlasů
poznávám, jak málo jsme jim stačili dát.
\endverse

\endsong